{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 길펜션"
    },
    "text": "ペンションでは夕日鑑賞が可能で、共用バーベキュー場を利用できます。 ペンションは家族専用で運営され、家族構成でない方は予約ができません。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルをご利用いただけます。 2~4人基準で20,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォン、7~8人基準では40,000ウォンです。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 3歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 1匹当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、5kg未満の場合は1匹のみ可能で、中大型犬は入室できません。 駐車場が利用でき、状況に応じて利用できない場合があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "夕日鑑賞が可能で、共用バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは誰が利用できますか？",
            "answer": "ペンションは家族専用で運営され、家族構成でない方は予約ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準で20,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォン、7~8人基準では40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は何歳からですか？",
            "answer": "3歳以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "1匹当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、5kg未満の場合は1匹のみ可能で、中大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場が利用でき、状況に応じて利用できない場合があることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 344
    }
}